我個朋友姓謝就生B 叫咩名好

請出招

謝振美

謝送終

振鐘

謝謝你

謝拉特

謝汁

Up

謝詠沁

謝天華

謝謝

謝碌過掂

謝師宴

謝絕

謝哂皮

謝蒼天

繼聰

謝言射